一人N個mk仔必用嘅terms

無憾
無悔
無價

歲月
光陰
青春

嚮往
共勉
奮鬥
尋覓
征討

精神

飄泊
落魄
迷茫
幻變
波折

係開心嘅

太basic

堅係

堅係
跳哂制

#博盡

5p字

原來連登仔仲係停留緊喺10年前嘅mk
完全領略唔到依家mk嘅精粹

堅係 跳掣嗰啲out曬啦

出走

係喇開始有mk sense喇

Sorry for 1999

我無做mk好多年啦

真心咩
我覺得好柒

好撚雷

直頭係匪語

你肯定係現任mk

屌你老母

仲後生咩

OP

著撚曬

雷撚住曬

巴
中學嗰陣幾多細b大b 男女都咁叫

食雞

堅系
著左
跳制

雷呀屌你老母

金鐘m記

停留左10年前mk terms

依家唔識

放任
忘形
痛快
任性
不甘

有料

夢想
希冀
旅途
熱血
奢求
耀眼

feel唔feel到好mk?

吹到
下話
真心咩

睇到我打曬冷震

樓上講咗出走
有時真係睇到笑出嚟
去旅行就去旅行啦 出乜撚嘢走呀

緊火

666

好撚巴

小確幸

Mk呢個term 畀人用得愈嚟愈濫
乜鳩都歸類做mk，係咪要以後唔打中文先叫唔mk

真心咩
傻西瓜
傻撚左個鼻呀
好撚CHILL
唔係咁開心下嘛

依家mk個range已經一早extend到所有類似搏盡無悔嘅字啦，樓主係咪跟唔上潮流

層主先啱

係

心態決定一切

正面

吓

正正子

我屌你老母邊個踢我

著撚晒

文青

而家都重有mk咩

認真呢

啱呀
認真咩

俾屎

俾你老母屎咩

開心仔

真心

唔識就收皮啦

走心 識啲女係到講 聽到r唒頭
問番係咩意思 原來係解走進心裏

匪語嚟

你喜啦

夢想
出走
博一博
隱世

屌呢個真係唔知噏乜鳩

人生
夢一場
革命
蒼老

差人先生

打英文就比人話偽abc

堅系呀

雷

佛系

來忘掉錯對

樓主啲terms似係偽文青多啲喎

睇到啲留言就諗起supper moment

吾系甘牙

追夢

個D倫敦金仆經常講

雷我牙？
粒撚哂水
接放學
吹雞

認真咩
岩呀

我年代嘅mk所有字加草花頭
莪芣

on9?

講依家啊 唔係問你老豆年代

你著左我對西瓜

傻撚左個鼻呀？

jm9
um9

講經咩

mk歌 不了

俊？邊撚到俊呀

你就唔撚識

mk未必係5P

好old school mk佬???

搏盡都係? 我真係未撚見過身邊D 讀唔成書既死MK會用 呢個term真係得大學生先會講 當然你可以話大學生都有MK 但點都唔係majority囉

樓主講個啲似偽文青多啲喎

過客
流逝

擁抱
領略

枷鎖
重擔

好型

大學啲人先最mk, 咩搏盡無悔

係咪將啲偽文青同化左

吹花我
着撚哂

中出

也許我 不會活多一歲 這脆弱的身軀 不足遠征攀山涉水
也許我 不會活出金句 會白流著血淚 再被時代降罪
每夜沈淀畏懼 百萬串的思緒 所有抉擇 難做對 得決定 無默許

不會 我不會空等 做個蠢人 也沒不忿
每道裂痕 裂入我心懲罰 都想不枉此生
我只有堅持 這畢生缺陷 就算哭也是奢侈的放任
痛苦烙印 有幾個知音在共振

覺得成首都係MK偽文青字砌出黎

大陸

大學生多mk我認同 但如果大學生係最mk 咁呢班人又可以點稱呼

恒大

偽文青先唔會用呢啲字

呢啲mk已經唔係呢個年代喇，咩堅係雷住
依家主流嘅mk係搏盡無悔

句句都
係愛啊哈利

愛你老母

一個點

頂唔緊

我係收左火 唔係收左皮

財務自由

比倫敦金系mk仔講到好撚7

卍醉薆吊梨乂

醉曖

雷住晒

好雷
係精神嘅

好爆
mk到打晒冷震

咪係 呢句野真係好Q煩

點解會無夠做埋黎

Chill

咩歌黎
Mk 之歌係無盡wor😂😂😂

著左

係愛呀哈利

Agger

無撚野下話
訓撚醒未啊 屌

swag

認真咩
真心咩

唔係開心

-給哭 給哭 RRRRR 為什麼不幫我放大決 極靈 -RRRRRRR 墮 Double kill 巨槌瑞絲 誇爪 哈哈哈RRRR nnnnnnnnn -RRRRR還趕下來R冰鳥 老爸墮起來 Double kill hahahahaha -RRRRR 嬰兒 Double kill 達瑞斯 -LELELEELELELELELE

YOLO

唔叫

好L款

認真呢
真咩
呢個真

屌 多少少人用 就話mk

醉曖
O撚晒咀
堅系
係開心既
...仲有個「牙」字 （牙你老母）

著左，著埋右

好想陳條肥婆 陳呢個字夠曬MK

中左遠征，放任
睇到裡面仲有個都好撚mk嘅 不枉此生 好撚mk啊dear jane

節奏

以前睇到都心諗咩嚟

大佬今日比左$20我
今晚唱k我既

唔知點解睇睇下覺得好似歪歪林啲金句

黎撚哂野

我有陣時會用

原來我仲係mk仔

根本就係yylam金句御用詞語

小確幸 小幸運

Arm ar
其實平時成日用呢句野hea9人個d人係咪腦病變 好撚on9

樓主講嘅詞語全部都supper moment歌詞

臭雞

心照

岩呀

?

屌你

好雷

樓主呢啲似係矯情多過Mk

佛系
仆街睇到想嘔

紋哂身 大家都知咩事㗎啦

洗讚小鴨鴨xdd

我

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走

係精神既

火

真心咩

好chill

識個女仔ig story日日都有呢句

我又好奇喇

我識 走青走韮芽

做左集體回憶喇

關你潤咩

認真呢 喊出黎

mk就係矯情，睇到想嘔

依加d mk用緊蝗語啦
仲青春無悔咩

XXX到一個點

緊火
閪迷
閪冧

啱呀

留名學做過氣mk

閪迷

我地
一齊
舉起
呢個手勢
代表
我地
每一個人
只得
一次嘅生命
去實現
無盡嘅夢想！

屌那媽, 屌屌屌那媽

學做個現代mk好過啦

屌你老味自己根本係fans先背得出呢段野

應該無人挑戰到無盡既mk地位...

一定係fans
有聲嘅 呢段野

都唔係18 22,仲試圖扮潮會俾班後生仔笑

都係做番個老mk算

666

00後已無本土潮語，全部跟大陸

一定係Supper同Dear Jane啲歌詞

成陣mk味

堅系惡野

覺唔覺依家d mk 仔高質左好多
依家d mk衣著外表有氣質 時尚高貴有品格 唔似以前個個著到一式一樣 又剪埋曬d柒頭
內裏有精神價值既追求 識得尋求人生意義 把握有限度既青春時光 唔似以前d mk 淨係識扮型扮威 人地做咩佢就做咩 做埋d柒事以為自己好型棍

入黎就係睇呢個

好撚熱血呀
#搏盡無悔

精神仔
係精神既
機器精神

魂。初弒

「係精神嘅」先啱

夢想。無。盡
Aim high
Fly far
Dream big

成日話乜乜乜af算唔算

Aim high

好mk

希巴爛

Fc
Civic si
響喉
大包園
碳纖版

背水一戰
當仁不讓
搏盡無悔
A1 Poly

粉皮 粉腸

有一種XX叫XX
關於XX

420

終於見到新的MKterms有人講
懶係有包裝有深度扮比起之前Gucci皮帶功夫鞋嗰陣嘅mk更有意思到最後還是MK
最重要見到上面有mk仔話唔是mk字
利申最僧死mk唔認

共逸之

裝個b

依家啲mk就係包裝到好青春熱血

少開心
少麻煩
少複雜
全部都係少乜乜

比錢呀仆街

仆 撚 你 街

有一種愛叫....

仲有
不平凡
盛放
句號
壯闊
瀟灑
豪邁

虛耗
兜轉
漆黑
沉沒
咬緊

信仰
靈魂
命運

好撚chill
咩皮呀
咩料啊你
洗讚小鴨鴨
facebook: 在人寧願金魚般記性工作
食好西
好能勁
月很圓 人不團

著撚左！

嬲鳩

仲有認真咩

唔通我xxx又要話俾你知咩？

例如：唔通我無人約又要話俾你知咩？

留名等睇乜乜乜

走出comfort zone
博盡無悔

係 走出comfort zone
屌

喂 爽啦

出走

去旅行就去旅行啦屌

逃離

頂成首歌歌詞畀你打哂出黎啦

先人

任性

係啊係啊 岩啊岩啊 Yes啊Yes啊
一D意義都無 屌你老母 諗起都嬲

樓主你啲terms係咪逐個喺濕鳩moment啲歌詞度copy落嚟

好跳

乜野係傻撚左個鼻？

睇黎班歌手作詞文科人都係mk仔

係愛呀哈利
屌你煩撚到戇鳩

但係背錯咗喎

巴閉
英雄主義
疊馬

基本啦

BYE BYE 你條尾

完全理解唔到

LG LP
啱啱拍拖叫老公老婆已經on99
拼音仲要縮寫真係mk到震

傻的嗎
向左走向右走
是咁的

型野喎
Fit喎

Noted with thanks

一定係咁啦

要有

屌
撚
柒
鳩
閪

懷疑人生

大佬好嘢！

連登咁多mk見到呢個post肯定見到自己

係精神嘅

無悔唔夠mk
係要 搏盡，無悔

me2
stay strong
pound of my school

the best is yet to come

係咩玩法呢句 俾人用到臭哂
屌你老母on9仔 玩玩玩玩你老母

問號

漏咗個$

輕鬆

坐左幾多碌？

搞唔撚掂

好巴

好有愛
係愛啊哈利
屌

放空
完全唔知放乜撚野空

手足

XXX得唔得架？

上莊
齊莊
reu
莊員bb
玖代 拾代

係愛啊哈利
呢句真係好煩

睇睇下好似作文題目咁

避世

傻的嗎
紅都面曬
係咩係咩
佛系

諗到再講

多謝大佬比廿蚊我唱K

啱啊

呢個似啲保險金融狗

稀巴爛

Af 原來係as fuck

個個聽唔順耳都話人講既野係mk架啦

屌 痴撚線
你不如話聽supper moment 既都係mk算啦

#係愛呀哈利

#呢個係咩玩法

#乜撚野都加水蛇春咁長既tag落去

ks sg msw nvm

黑人問號

型
威
疊馬
英雄主義

基本上濕鳩moment嘅歌每隔幾個字就會出現一個mk term

咁樣好咩

型囉
疊馬

動蕩

雷撚住

我嬲架

唔撚鍾意

係咪兄弟先

共勉之。。。

真人成日用呢到啲phrase
利申 毒撚

係愛呀

家珍出走

依個真係好柒

幾chill

bjmf

9588

# XXXX 之 XXXXX

識X 一定XXX
XXX 係基本啦

天然呆

吹到

其實就係以前中學啲mk仔依家轉哂型做偽文青 or偽泡菜仔

XX仔
Eg 開心仔

中同

You know my name but not my story

依家聽到mk term覺得尷尬

打果啲咩無悔嘅柒頭全部咪又係行街睇戲食飯打機溝女
講撚到自己十年磨一劍，為左要成就大事苦心經營咁撚樣

唔知點解一見到mk仔會用嘅terms就會諗起小確幸

明明呢個係d偽文青「出走」、或者去starbucks飲廁所水咖啡果時，出埃豬文用嘅詞。仲要係村上春樹度抄返黎。

#metoo

洗讚小鴨鴨

俾啲掙扎

好尷尬

不如chill下

碎
5知

咩玩法

去浪

睇黎KD都只係個死mk

iPhone
Apple
Steve jobs
Tim Cook
AirPod
MacBook

Firm

留底
出黎傾啊網英
好沼
咩皮
你招我？

挽

係開心仔既

兄弟 係一世既

sorry for 1999

--.......

寶寶

Fuck fake friends

開心仔既

好多MK 阿叔

屌打

咩搏盡無悔 真係一聽到就把幾火

撈閪 係咪上代mk term

以前xxxxx,
而家人大左就會xxxx

想問啲人好耐 究竟乜撚野叫做挽？

儘量xx

久違了

啱啊
本寶寶
唔係真事呀
認真咩
傻的嗎

個辣好撚大獲

呢首真係mk 到打曬冷震
搞到d 讀ive 既mk 都幻想自己好有夢想咁😂😂😂

好撚Chill
頂唔緊

最近仲有乜撚野佛系xxx

聽過人講 臭b廚
聽到我r撚曬頭
臭閪就臭閪
Bitch就bitch啦
點解要用蝗文講

以前溝過條mk妹成撚日講認真呢
我覺得好柒，又唔明佢想講乜

入到黎先發覺自己好老
好彩同時有班同我一樣咁wow既人

Mei wa ngo g nei ng ming ngo gong meh ar
貴族mk火星文

terms

屌你老母，有黃氣

皇氣

咁撚爆
著晒燈

走你呢

遲d係咪要講出家？

削髮為尼

咦家仲邊有mk仔

唔通我唔開心又要話你知？

去曬

隻抽隻

好耐喇喎
隻抽 隻dup 好多年冇聽過

樓主係咪想講個啲文青撚呀

近果D多數叫旅行 但如果係歐遊果類就叫出走

高登仔

啲mk咁識咁多字咩

嗰d認真咩，真心咩真係聽到都想車佢兩巴。
但幾時變左做「呢」，屌你老母又真係聽過有人親口講，d人唔撚識中文？

乂

喊出黎
唔叫
屌那星

踏上這無盡旅途